其實我最驚係美國發生內戰

中共就真係乘虛而入，變咗世界一哥。

遲早既事
支黑穆
邊個地方收呢三類人都遲早出事
咁岩美國又收得最多

要做都係俄羅斯做啦

中共應該做左超多野，令美國咁分裂，令兩邊美國人咁憎對方

美國人有槍都唔打
廢到

樂觀咁睇，內戰可以順便肅清外部勢力同搵到理由出兵剿匪

到時都捐失慘重啦。
跟住中國又會話民主體制係失敗。

美國隻大老虎內戰，你估大陸唔會？大陸既團結係建於合力對抗美國呢個假想敵。而家不知幾多大陸人想快快手拎hkid去加拿大。

到時我地中國就強大起黎
我地中國人應感到自豪

德國同美國

真係有機會 清曬歐洲白人 換曬班阿差差差
依家美國班阿差惡到

中共唔會乘虛而入到

最多有喘息機會

但而家講緊全世界既文明國家都唔妥中共

歐洲有成個歐盟，英國，亞洲有日本，印度，韓國
美國唔洗講啦，中東都有以色列

而中國既盟友得返北韓非洲伊朗（俄佬分分鐘已經唔係）

基本上天下圍攻之勢已成

好想蘇維埃復興,做世界一哥
學左咁多年俄文終於有用

難d wo 話明北極熊

我怕我侵會好似lincoln同JFK一樣
睇過呢個parade
我侵一定連任

變到同蘇聯時代一樣強大就夠,但要做番蘇聯就唔係太好.

收黑人？ 香港未存在啲黑人已經一船船俾人賣去美洲喇，要追咎責任嘅兒登仔咪去同啲奴隸商人奴隸主追咎囉

只要支那經濟唔收皮佢都有機會用錢買和平

講呢D無用。

呢度好多人認為美國民主黨及拜登係由中共控制，即係半個美國一早已經俾中共全面控制

想染紅歐洲

收復番蘇聯嘅版圖再講啦

打鳩中國團結美國

幾時先恢復帝制
好想跪

唔怕啊 中共做到世界一哥
先會世界都體驗到中共果種統治
先會逼到果啲針唔吉到肉唔知痛嘅人醒

不經歷傷痛 不經歷壓迫
愚蠢嘅人係唔會明白
只有最極致嘅痛苦先會帶來最奮不顧身嘅反撲

合縱連橫, 中國人玩都爛, 只要各國聯盟唔牢固, 各有打算, 並沒滅共嘅決心的話, 鬼蓄米英必敗無異

學Kaiserreich天下四分

紅州可以自給自足

支那賤過俄羅斯

兒登唔係最鍾意亂最鍾意打仗㗎咩

我邊隻字話要追究

如果內戰，左膠一定輸

睇完今日啲片唔出奇

又係你隻五毛狗

當年美國都經歷過，仲更加強

其實收收地
你睇外貿死死下都知

知唔知美國收得最多係咩人種？
係白人呀！DLLM

唔好講到白人係美國本土人種咁

問題係原住民玩左咁耐都冇發圍
係白人接手左先有得威

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦。

同宜家一撚樣

列根號 vs 林肯號

只係睇AOC已經知，明顯搞群聚鬥群眾

俄仔係同江派 friend，同維尼就...

隨時加州獨立

兒登仔比支槍佢地都唔識揸啦

美國 終需一戰

支共一句 中國人唔可以亂

沒有可能，反而大陸好快內戰就真

係就gg

以前可能都得，有互聯網基本呢啲戰法過哂時